EXO燦烈親授吸like大法

最近，EXO成員Kai開始了玩社交網站Instagram，至今仍在探索階段，昨晚（3日）深夜他就第一次開直播和粉絲溝通，碰巧同房的燦烈剛洗好澡返回房間，不知大家還記不記得，燦烈去年獲得《Instagram Awards》頒發「2017 Top 5 Accounts」（亞軍）、「Photo with the most ‘Likes’」和「Video with the most ‘Likes’」獎項，Kai當然立即抓緊請教ig大前輩的機會！

燦烈亦毫無保留的分享心得益兄弟，他表示：「如果是網上其他地方可以找到的相片，我是不會放的，我會分享多些自己私下的生活，而非工作行程上的照片，比起工作中的相，我個人比較喜歡自拍，或能夠一眼就知道我在做什麼、帶有動感的內容，譬如說去一些地方玩時拍下的照片、走過什麼地方拍下照片，效果不錯的話就會上傳。又或者我現在在做些什麼，而又想別人看到自己在做什麼，例如我在打保齡、打機……以希望分享多點自己日常點滴的心，去上傳這些照片。我覺得粉絲會比較喜歡這樣的內容，因為工作的面貌大家都可以在YouTube上找到。我不是經常會自拍，但當例如那天化妝不錯就會拍一拍，不小心開相機看到自己狀態不錯又會拍一拍，並不是故意要為了上傳而拍。一張一張拍完後，間中想玩ig時就會找找有什麼東西可以分享，如果有覺得不錯的就會放上去，不會每一次更新都要很有意義。」